(少量圖透慎入)(男主勁)有冇ching有睇過套中世紀幻想系漫畫 「雷恩」

今次呢套去到今日為止 漫畫有87話出左
個故仔都係講國家紛爭+英雄主義+d奇幻式陰謀野
套野好睇在班配角 姐係男主班手下慢慢變勁
男主雖然係屈曬機但真係有原因....
唔會有一種審美疲勞 慢慢好多秘密浮現
表面嘻嘻哈哈 但係......

個女主角公主又話係小綿羊

點解黑起上黎可以黑到咁 雖然係第二人格

呢位係配角黎
但個名有小小似我老友

其實我主要想講呢套d女女好岩我胃口
黑頭髮既女仔相比之下 真係比班異色頭髮女屌打(外貌

好似好一般

講唔出d咩大道理
不過我覺得畫得d女靚
故仔冇咩暴走既長篇算係咁上下
又可以睇d強大型男主同反派
有人投訴我成日推介d漫畫成日都短過閪
終於搵到套長小小既

細個係圖書館借過小說睇

記得個男主角好似係弒龍者 好鬼勁

55

係 但後面有講根本係個龍郁手先

小說出左幾本 間出版社就執7左 想睇後續都無
你唔提起我都醒唔起呢本野

漫畫依家既內容既進度應該超越小說代理
而且仲keep住出
追漫畫過癮好多

漫畫仲有人漢化？

早兩日先出到87話
我早幾日先由第1話開始睇
都要睇三晚先睇到最新果話

hi

正經小小
你有冇呢類長篇中世紀類介紹
烙印戰士大劍睇曬

我立於百萬生命之上
阿瑟比與天空世界的冒險者

撚到再say

第一套 漫畫出得好慢 我有追開
第二套 我岩岩睇完 覺得幾好睇 但冇d中世紀feel奇幻果隻味道

不了

fgo玩家滾出去

好似好中二 不了

唔知點解一望d圖己經覺得內容好一般

個原作者仲有另外一套類似既小説叫忘卻的霸王
有2x集漫畫(已完, 但係完得好急 )

我覺得本身套野幾好睇
不過無乜人氣

幾好睇，不過個男主係煩膠，成日煩以前D野
個作者一係快D搞掂佢，一係俾男主自殺死撚左佢，依家唔上唔落，睇到都心煩
仲有冇感情線，唉，條條女都鍾意男主就係唔寫

等我睇下先

我都覺 男主其實冇呢d心事既話其實真係接近完美
不過我著眼點都係放係公主到
睇公主威威多過睇男主
男主呢個點同朱雀有小小似